［提防界票黨］土瓜灣馬沆涌出現「反佔中」素人！！！

是咁的，馬沆涌本來係黎廣偉（民主黨，現任區議員）對鄧巧彤（工聯會+禮義廉）
但臨完報名前一日竟然出現一個打住五大訴求既素人⋯⋯？

先唔講你張野係零實際政綱（我唔係好明咩叫「抗爭」的手法，陳生見到既話可唔可以解釋下）
然後我都唔講你無視民動認可左既現任民主黨區議員黎廣偉，直接玩空降落黎報名
重點係呢句
「和理非沒有帶來改變，只有勇武帶來希望」
當我都我唔講呢句野啱唔啱，我只問你一個問題
和理非無用，咁點解你要黎選區議員唔去前線？？？

咁啱今日有路過市民係欣榮花園見到佢街站咁難得見到就聽聽佢講咩啦
（唔知有冇預覽，無可以自己入去睇，好短架咋）
「我地反佔中⋯⋯」
咦？
「反佔中」？
陳生咁勇武咁前排，點解搞錯左做反佔中，仲要loop咁多次先改既？
大佬啊，先唔講我係呢頭咁耐未見過你啦，你自己都反送中同反佔中都搞錯，選你入去你會唔會將趕走旅行團講成歡迎旅行團架
陳曉威先生，我唔知你係咪真手足啦（雖然我嚴重質疑你唔係，單單係分化和勇又要選區選呢樣野已經極可疑），但就算你係真手足，我都勸你返去做多少少功課再出黎，如果唔係你完全係做緊界票黨

出完po發現打錯「坑」做「沆」，自膠

推比土瓜灣手足睇

點解港共搞個選舉都要搞到咁肉酸

冇人識佢

P牌仔不能自推,請大家幫幫手推俾土瓜灣手足睇

幫推

推

推，好神奇地九龍城有幾區都係咁樣，證明連建制基地班藍屍都驚

所以一定要提醒街坊唔好投𠝹票黨

甴曱近平 曱甴王 習近平

甴近平

土瓜灣選民小心手上一票

反佔中jm9

似混水摸魚

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

大家要認清𠝹票黨

利申：馬坑涌人

佢其實兜返 反戴耀廷 所以先話反佔中咪得
不過睇佢連自己講乜都唔知 識鬼兜

有翔龍灣居民話呢條撚樣講既政綱問題多多,連政綱集中點都只係講翔龍灣而好少講欣榮嘉景,海逸同其他樓直頭消失左咁

仲有人直頭錄低埋街坊同佢對話,有興趣可以自己睇睇

現任民主黨仲要年輕有為做得唔錯，咁都要出嚟界，鬼到仆街啦

推啦 土瓜人
你老母花又開唔成
Post又唔7推 想點

「和理非沒有帶來改變，只有勇武帶來希望」
岩聽

老人區開乜鬼呀